人生的決擇 — lingu定澳洲留學好

集思廣益

抉

係咪想講快

你中文都打錯 去澳洲算啦

你都唔係讀書材料
無謂浪費老豆老母錢
快啲出嚟做嘢啦，廢物

決擇 --> 抉擇

人地講緊個Topic

你領悟力咁高
一定Kong U出黎

有錢去澳洲，使抉擇咩，邊度輕鬆就去邊囉

拎澳洲留學舊錢做首期

依家去澳紙平

柒咗

前途為先
lingu只贏學費平咁多
但前途、人生閱歷點都澳洲好
新環境始終驚 lingu感覺安穩

差唔多

求咁多位巴絲俾實用既意見

澳洲邊間先？

語文方面
去轉澳洲英文點都有進步
lingu 讀完4年可能無乜分別

八大其中一間

澳洲八大

八大都要睇邊間

其實你諗住讀咩科？

accounting

Go8都有唔出名既學校
其實應該係話 就算係Go8
你都要有比人覺得你係讀唔成書先去澳洲既心理準備

btw 如果係諗住讀Accounting
Go8有幾間都算係唔錯
當然一個人去左外國既Exposure都會唔同左好多
如果屋企負擔得起 去外國讀當然係一個好既選擇

未定
但應該bba過類

一定係澳洲
lingu出黎冇前途，雖然點讀都係睇你造化，但澳洲大學俾你既視野，support，資源同機會比ling u大好多，衰d 講句去澳洲洗個底
讀完又可以留低做2年野

利申monash AnF已grad

thx 我係差緊啲信心
你呢幾句增加左少少信心

去過澳洲讀u，身邊d同學都好勁
令自己有好大壓力去進步

學渣先去澳洲 人所共知

等睇你畀班澳洲撚咬

屌 Sorry咁多位大佬！小弟走先

不如你讀lingu，將筆錢留返俾父母啦。唔好再浪費資源啦

後者

你係叻既，去邊都係人才

澳洲

asso

澳洲啦，overseas學生易入到傻，一車車強國/香港人都係咁入，因為澳洲U都係貪你筆錢，而家嚟講你畢業又唔會畀你入澳藉，澳洲啲U根本無理由同錢作對。

不過咁，人哋貪完你筆tuition fee都會拎嚟谷ranking嘅，到時候fail又如何、畀班local騎住又如何，反正有得拎住一樣嘅校名嚟打J，用錢買Degree嚟講都算係公平交易，夠晒均真。

ASSO入三大會計好過

應該話買個讀Degree嘅機會，費事又成班出嚟話澳洲U有幾難幾難Grad

入lingu會比asso仔恥笑

香港讀都仲有得入big4
澳洲無護照搵唔到工
識揀一定狗衝醫療科 有牌有錢有護照

lingu冇big4

認真post 你就咪派膠

但易grad?

認真
兩樣比咪lingu

夠60分做技術移民？grad完有得留2年咩

澳洲

日後返黎香港，三大跪係地下求你入佢地學校

係香港，只要去過外國讀書就會升上神枱

而家好難移民，如果你讀商科想移民可以直接死左條心

恆大都有
big4咩人都收

Hi auntie, 認住你呀

睇你咩科，讀engine咪難
去到記得將ielts谷到全7

移民搵工無往不利